屌那星，連巴士都唔安全仲可以搭咩

rip

夠鐘要你死嘅就連坐係屋企都會死啦
咁到時又話屋企都唔安全住邊好咩

正解